{
    "sentences": [
        {
            "index": 0, 
            "tokens": [
                {
                    "characterOffsetBegin": 0, 
                    "characterOffsetEnd": 13, 
                    "index": 1, 
                    "lemma": "#luned\u00ec18marzo", 
                    "originalText": "#luned\u00ec18marzo", 
                    "pos": "N", 
                    "word": "#luned\u00ec18marzo"
                }, 
                {
                    "characterOffsetBegin": 15, 
                    "characterOffsetEnd": 27, 
                    "index": 2, 
                    "lemma": "#salonedei500", 
                    "originalText": "#salonedei500", 
                    "pos": "N", 
                    "word": "#salonedei500"
                }, 
                {
                    "characterOffsetBegin": 29, 
                    "characterOffsetEnd": 52, 
                    "index": 3, 
                    "lemma": "#agricolturadiprossimit\u00e0", 
                    "originalText": "#agricolturadiprossimit\u00e0", 
                    "pos": "S", 
                    "word": "#agricolturadiprossimit\u00e0"
                }, 
                {
                    "characterOffsetBegin": 54, 
                    "characterOffsetEnd": 60, 
                    "index": 4, 
                    "lemma": "#salute", 
                    "originalText": "#salute", 
                    "pos": "V", 
                    "word": "#salute"
                }, 
                {
                    "characterOffsetBegin": 62, 
                    "characterOffsetEnd": 75, 
                    "index": 5, 
                    "lemma": "#sostenibilit\u00e0", 
                    "originalText": "#sostenibilit\u00e0", 
                    "pos": "S", 
                    "word": "#sostenibilit\u00e0"
                }, 
                {
                    "characterOffsetBegin": 77, 
                    "characterOffsetEnd": 99, 
                    "index": 6, 
                    "lemma": "#tuteladelpaesaggio\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f", 
                    "originalText": "#tuteladelpaesaggio\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f", 
                    "pos": "A", 
                    "word": "#tuteladelpaesaggio\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f"
                }, 
                {
                    "characterOffsetBegin": 101, 
                    "characterOffsetEnd": 122, 
                    "index": 7, 
                    "lemma": "https://t.co/fdSHmDbzJJ", 
                    "originalText": "https://t.co/fdSHmDbzJJ", 
                    "pos": "SP", 
                    "word": "https://t.co/fdSHmDbzJJ"
                }
            ]
        }
    ]
}